369880
8041
Bộ tranh màu có đầy đủ hình ảnh của các hình dạng vật theo chủ đề nên dễ nhớ và tạo sự tự lập phân tích của các cá tính nổi bật , ham học của trẻ , phải nói là sự dễ chịu khi nhìn vào tấm bảng có đủ màu sắc như bức tranh để tôn lên vẻ đẹp thực sự của muôn hình vạn trạng làm mẫu , trẻ có thể thoải mái nhìn nhận các công việc , học tập theo ngẫu hứng và thói quen được ghi nhớ , sắc màu có chút dung dị .
4
402468
2016-01-16 17:36:41
--------------------------
